有無已經受停航影響無得飛既受害者?

保險是咪唔包?
機票酒店是咪凍過水?

返印度？

我去台灣無事喎

暫時未知 會去歐洲

台灣都無禁香港

咁你去邊？

我4月先去
宜家問定先
拎吓經驗

機場好多支畜，要上個safety gol
仲有就係過關要除三次口罩，bring plenty.台灣幾乎無口罩

唔係驚呢樣
係驚禁咗香港之後點處理
因為我4月去台北同東京

買保險

睇隔離POST話因禁止入境無得賠啦

你喎，你有台灣居留權啦

我都想有

改左3次期
今次仲俾人取消埋
屌 好撚黑囉

去邊
邊間航空公司
有冇得賠

去日本
可以退錢

酒店都可以退？
但係日本宜家有禁香港咩？

酒店有得取消
因為改左幾次期，今次直頭都無訂酒店
我澳門嘅
日本無禁，但航空公司取消左好多航班

⚠香港酒店工會｜內部消息⚠

本會透過各酒店內部員工爆料📣
🏩 得知以下酒店曾接待來自
‼武漢 / 湖北的旅客‼

觀塘帝盛酒店 Dorsett Regency Kwun Tong
九龍皇悅酒店 Empire Hotel Kowloon TST
灣仔皇悅酒店 Empire Hotel H.K.
沙田帝逸酒店 Alva Hotel by Royal
港島香格里拉酒店 Island Shangri-La, H.K.
香港迪士尼樂園酒店 H.K. Disneyland Hotel
港青-香港基督教青年會 The Salisbury -YMCA of H.K.
香港城景國際 The Cityview Hotel
香港銅鑼灣皇冠假日酒店 Crowne Plaza H.K. CWB
香港瑞吉酒店The St. Regis H.K.
香港百樂酒店 Park Hotel H.K.
香港W酒店W Hong Kong
香港港威酒店 Gateway, H.K.
香港四季酒店 Four Seasons Hotel H.K.
華美達海景酒店Ramada H.K. Harbour View
香港瑰麗酒店 Rosewood H.K.
香港洲際酒店 InterContinental H.K.
香港珀麗尚品酒店 Le Petit Rosedale Hotel H.K.
南洋酒店 South Pacific Hotel H.K.

🚫 拒絕湖北 / 武漢客人入住 🚫
皇悅集團 Empire Hotel & Resorts
香港百樂酒店 Park Hotel Hong Kong
旺角維景酒店 Metropark Hotel Mongkok
美麗華酒店The Mira Hong Kong
問月酒店Mira Moon
富薈酒店 Iclub Hotel
悦品酒店‧荃灣 Hotel COZi
香港逸東酒店 Eaton HK
香港皇家太平洋酒店The Royal Pacific Hotel and Towers